有無見過d 個樣好撚鳩的情侶？

佢地審美觀唔知係點

關你撚事 你有無女 或者仔先

A0仔萄葡人地做乜

人地起碼唔會破產

啱啱喺apm見到非洲黑鬼拖豬排港女

見過好撚鳩既人自己無女開post笑人鳩

關你撚事咩毒撚

你點知

同意 寧缺勿濫

利申：有女

你唔係戴帽啦咩